我糾結左好耐番唔番工

換撚哂西裝，去到金鐘，見到班手足開始做野，雖然唔多人，但我決定射佢老母波。發生左咁既事真係接受唔到仲番工。咁多次發夢之後都頂硬上番工，但今次真係唔得。